ive 基礎文憑點升HKCC？

ive 基礎文憑點升HKCC？

去HKCC個網度報名

五科合格都冇嘅諗吓自己適唔適合讀書啦
再讀上去咪又係衰
嘥鳩氣

你升黎托柒？

有手有腳就收
無手無腳都收

Hkcc到報名 我上年都係ive

想問下你係升讀咩科？

統計及數據科學

有冇識人fd入到社科？

另外 想問下你個陣係幾時報hkcc㗎
係未完晒成年fd已經報名？

冇 retake就有

我係3月嗰陣報 你只要有sem1嘅飯deep成績就報得

Retake入hkcc sw hd?

係咪fd成績要全部A先有機會收？

唔肯定 但係我嗰陣係85分平均分

Social science asso

如果一日未出fd sem1成績，係咪都唔可以報名？
另外，請問個陣佢俾你係conditional offer定係direct offer?
Btw唔該晒你呀

我有朋友收到個conditional offer係FD平均分要65

請問你朋友個陣係幾時報名？
唔該晒

呢個我都唔清楚
不過我諗幾時報都唔係重點 你個分先係重點

咁係咪點都要等sem1成績出咗先可以報？

佢果時個conditional offer 係全年平均分65 同埋英文個分有要求